頭先提前面條女話佢書包無拉到拉鍊

屌你老母一句唔該都無

你叫佢幫你含番一兩分鍾打和咪得囉
super

你冇奶奶練

提過個女人係atm㩒完啲錢冇拎佢都唔該都冇句

你真係好撚正！！又大波又幼腰又靚女